{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상주 블루"
    },
    "text": "お客様の快適な宿泊のために最善を尽くすホテルですので、多くの関心とご利用をお願いいたします。 駐車時間を超えると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 お荷物預かり所はロビーでご利用いただけます。有料でご利用いただけます。 ペットと一緒に入室できる客室もありますが、追加料金が発生する場合がありますので、必ず事前に予約してください。 食事はレストランで提供し、朝食は朝食付きビュッフェ式で運営されます。 周辺にコンビニ、飲食店など様々な施設があり、便利な生活ができます。 また、別途のプライベート空間である休憩室やビジネスセンターなどの施設も備えており、出張客にも便宜を図っています。 宿の内部は清潔さを重視し、24時間セキュリティシステムが運営されており、安全性を保障します。 今度また来られるように最善を尽くします。 が可能で、駐車料金は別途かかります。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の利用時間は24時間ですが、時間を超過すると追加料金が発生する場合があります。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "お荷物預かり所はどこにありますか？",
            "answer": "お荷物預かり所はロビーにあります。有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まれる客室はありますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まれる客室がありますが、追加料金が発生する場合がありますので、事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで提供されていますか？",
            "answer": "食事はレストランで提供されており、朝食は朝食付きビュッフェ式で提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや飲食店など様々な施設があり、便利な生活を送ることができます。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿内には休憩室やビジネスセンターなどの施設があり、プライベートな空間や出張に便利な設備が整っています。"
        },
        {
            "question": "宿の安全性はどうなっていますか？",
            "answer": "宿の内部は清潔さを重視しており、24時間セキュリティシステムが運営されているため、安全性を保障しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場料金はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車場料金は別途かかります。具体的な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "様々なサービスが提供されており、お客様の快適な宿泊をサポートします。具体的なサービスについてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "また来ることができるようにするために何をしてくれますか？",
            "answer": "お客様がまた来られるように、最善のサービスを提供します。お客様のご要望やご意見をお聞きし、改善に努めます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 474
    }
}